有冇彩雲既朋友？

好撚悶

彩雲有咩好食

鄉下仔
食粉麵 不過食到厭

有ex住嗰頭

16小巴永遠無人排隊

你ex住邊幢

商場位等16小巴落彩虹無法無天

怀仔

(\\//)
_/ \_

特登落街影

住彩雲邨隔離條邨

睇你個名 已經知你住邊座

搵日出嚟食個飯囉

天興
沙嗲
雪菜
炸脾
好撚好食

邊撚度天興？未聽過

我ex住白虹咋

冬菇亭

天興都未聽過

明記隔離？

侵唔侵豐盛街

係彩雲番過工

彩雲荒島嚟 又垃圾 通常都唔係彩雲食野

侵呀 天興食野囉 横掂未食過

彩雲有咩工可以番

我都未食過

彩雲而家算叫有返啲野食啦

搞錯呀 天興都唔識 開撚左好多年

番過桃園😂

都係得連鎖餐廳
垃圾食物

食過1次之後無再去食
好細碟

真係未食過
利申 住左20年

食到個menu都識背

桃園同意樂係同公司o黎

你係咪1996年出世？

意樂啲早餐同下午茶都幾抵

你真係要去食下
利甲 都係住左廿年

今晚一齊食囉

真係食撚到悶

意樂 成發都食到悶

我都住左廿年

有冇人記得萬寧以前個位係咩嚟

為食家族

百佳

點諗都諗唔返起

條女住果到
冬菇亭間大排檔以前個沙嗲牛幾好食
依家唔多掂
炒野都轉左師傅

為食家族係7仔

百佳?

我發現意x 外賣會少好多

咁馬會記唔記得以前係咩嚟

意樂本身都唔係大份

彩雲國貨

落去食埋先囉

又幾好記性

為食家族個位同馬會原本都係而家景新下面停車場入閘位果間國貨黎 個老細做唔住至走咗去果度

彩雲撚 不多宜家住Hall，好掛住屋企d住家飯

成發好似唔多乾淨 聽啲師奶講食到有舊膠紙係碟野到

番過成發，老細又西又度縮
加上極唔乾淨，一早blacklist咗

我仲每個禮拜日都去食下午茶

以前住彩雲 成發同天興都係童年回憶
宜家比仆街領展搞到不倫不類

彩雲咁撚細都有得相認

認同

留名😂

屌你識彩雲國貨舊位果啲無十年都住左廿年以上
咁你地仲記唔記得廿年前間百佳幾撚柒大

好撚大

又有冇人記得宜家間百佳個位以前係咩

屌你真係諗唔撚起

真開心樂園

而家又細又九曲十三彎，入去好似入迷宮咁

咩咩樂園?

仲差少少

我屌你地喇 上黎四順睇下咩叫無野食先喇

彩雲歡迎你

去惠康算

細個成日偷拎利是錢落去玩玩到冇哂

落黎囉屌你

個度係一間食上海菜既菜館 仲有個位可以通上去去明麗同瓊宮既平台

門口有缸龍吐珠

岩岩泊完車係彩雲搵fd

彩雲銀河撚 估唔到竟然有彩雲巴開post
Between有冇絲

個間野好撚好食

似前街市有間新乜乜
都好好食

唔記得曬叫咩名

細個住明麗樓

以前最鐘意行國貨公司
同埋彩龍樓上間文具鋪

以前都成日去換銀

彩龍大酒樓嘅嗰一邊

由出世住到18歲

不過都搬左好多年，俾你地講一講想搵日返去行下

聖若瑟下晏班
好掛住細個去甘霖個公園尻下尻下又一日
冇哂聯絡細個d fd

相認

校友喎

彩雲 大排檔附近 有無巴絲都係

彩雲撚 住左差唔多廿年
其實我覺得領匯拆左巴士總站隔離條扶手電梯真係好不知所謂

係籃球場坐緊，有無絲黎吹下水

以前百佳同屈臣氏係打通

記得個miss曾幾正
利申：小五六盧老師

搞到過對面唔都好唔方便
過馬路仲好

聖若瑟上晏班
好掛住放學做完功課去社區中心玩

你係咪讀你個名嗰間學校
應該畢左業

長期橫過馬路

成日食包點先生嘅蒸飯

彩輝撚留名

難食到 好似最近執咗定裝修?

明記呢

意樂呢排加左價
桃園意樂個早餐menu有八成似
不過食開意樂

屌原來呢間
長期唔見佢開門

人愈大
留響彩雲嘅時間愈少
愈做野
就愈想搵機會離開彩雲
每一位響彩雲長大嘅年輕人大概都係有同一個諗法………

無計 彩雲始終又舊又唔方便 好似山上一座孤島咁，要乜冇乜

加上有老人邨，出出入入見到都一隻腳差左入棺材，周圍都暮氣沈沈，後生仔梗係想走

依家似新移民村多過老人村

但我反而覺得彩雲幾好 人流唔算特別多，個位又高d，空氣又唔差，同埋附近d公園都算大同多，成個人做運動既意欲都大d 以前成日落公園跑步同拉bar，宜家住大學宿舍反而變左舊垃圾 仲有你係中意行山既話，得閒冇野做上飛鵝山兜轉又得

彩雲好多變態佬

上就班

收六點架

淨係開上就同下就

曾經係天興見到王苑之

沙嗲雪菜肉丁麵飲凍奶茶唔要餐

彩雲真係無敵。旺中帶靜。

最中意啲樓名 應該全香港起得最有文化嘅公屋。

Btw 領匯真係好仆街！

彩雲撚揮手

聖若瑟下午校盧老師班主任
年頭先同班小同同佢食過飯

同其他屋邨比其實彩雲算唔錯
我愛彩雲

仲有呢棵樹咁多年都咁繁茂。
有無人記得以前商場喺樹呢個位有條旋轉樓梯落小巴站個位？

瓊樓玉宇

記得呀
除了惠康條扶手電梯
其他全部位置都唔方便
大昌又摺咗

領滙仲橫寫對聯

條瀡滑梯係咪拆鳩左?好耐冇落過去 啱啱泊完車去酒樓食飯盪失路 唔識去返停車場

利申 四順撚

最唔捨得係以前間麥當勞就真
旁邊又有得玩

而家條旋轉斜路冇咗真係好可惜

膠成咁？ 喺邊度？

我知你講邊條瀡滑梯喇，好彩2樓落平台果條。

係，已被領匯拆9左。

銀河樓

成發 螺片面
東山辦館堅平
而家有埋啲順豐智能櫃 終於唔洗咁遠拎淘寶
雖然順豐貴

伴月

中通集運有得直送7仔喎 不是仲方便嗎？

成發狗都唔食喎巴打..

永世唔會再幫趁東山，個老世仆街黎。

佢野飲好平 老世有幾仆街 上次買野仲平比我

你話中通 總站間7仔好似唔收快遞 我好耐之前問過

上2星期試過集運喺彩龍果面家7仔拎。

東山好耐以前(超過20年)有部入代幣嘅幸運輪機，扲掣停邊格會有唔同獎品。 我同個fd中左大獎 出左勁多代幣。

開心到我地飛起之際，

條仆街老板走埋黎夾硬擘大我地手板拎走我地中左嘅代幣。

夠唔夠仆街？

夜晚見到彩雲post好warm

有無明麗~~

都係
以前細個啲波友都走左好多
覺得果陣嘅活力都帶走埋

咁我都幾同意呢樣嘅
有時上牛公拉巴
真係好想佢整番張鐵板床囉屌

有邊度唔多
不過坐巴士返黎果陣
以前成日聽到白虹樓有個痴線佬定婆好大聲咁鬧人
講晒粗口咁

啲樓名好有意境
同條邨個名夾晒
依家果啲鳩改
有個彩字就過到骨都夠膽死

唔講差啲唔記得
每個彩雲人每日都會行嘅樓梯
有時人多起上黎會打蛇餅

中間有條金屬梯
果陣天寒地凍都會有mk妹響果度啲櫈坐

你真係好憎佢

話時話
其實德豐啲野比出面真係平啲

以前會上明麗打波

仲有陽光快餐店，最中意佢嘅炸雞比！

講左咁耐都唔見有啟輝

德豐真係一個傳奇。。
能夠與時並進嘅文具店
喺領豐霸權下可以屹立不倒。

陽光快餐店真係好撚好食
不論晚餐定午餐都係一絕
價錢又公道

領展呢d大財團正仆街黎
扼殺哂d真係好既小商戶
回不去了...

以前讀書住宿舍
得閒就會落彩雲飲茶 食飯
依加返左屋企住 好少去彩虹
就算係都係搭地鐵經過
唉 時間真係過得快 好懷念舊日時光

由出世就已經係彩雲住
雖然啲街坊同商場都變左好多
但始終對呢到最有安全感
彩雲是我家

豐盛街 啱啱喺義興買完宵夜

記得商場未翻新前，頂樓有間上海飯店，印象記得幾好食。

幾個月前諗住去食，點知已經冇左

彩雲國物語？

冬菇亭明記同天興以前放飯日日食

所以有時都會支持下

有冇長波狗

有朋友住果度
以前坐都日日都行過
仲有你地後邊垃圾站有個lift直上二期商場4樓

有個長駐變態佬係百佳/惠康徘徊
自己買野一定比佢跟到去收銀為止

絲打一定好有吸引力

科大撚

我係彩雲科大撚
永世無hall offer

沙爹牛肉包好正
食唔返

彩峰苑
我愛彩雲

已經唔係好記得以前嘅商場係點

我細個靠佢嚟定位

陳南昌夫人小學 母校

miss wu好好人
btw你邊屆

下晝班
畢業之後一次都無返過去

好掛念間網吧

銀河撚 有冇覺得彩雲間老麥D野比出面難食好多，d包同薯條一早整定勁多，次次買親d野都只係暖暖地
夜晚大排檔又冇左香園，d潮州野同炒野幾好食而家隔離間義興d野又難食

我個陣下午校 04-05定唔知05-06

住喺再上少少嘅地方
流明

鄰居

大家知唔知彩雲有冇得叫雞

彩雲商場地下巴士站有間m記

仲有部機
首先揀雞
然後全頁都係雞

坪石jj

細個住金石

你幾歲

我07-08下午校

報到.....
住左10幾年 天興係好食....
依家就一般.....
彩雲無野好食

成發..算了吧...

三字頭啦

依加金源啲野唔錯
下午茶30蚊有炒野幾有水準又有野飲

彩峰苑幾好住
一世都唔想搬

彩雲都幾好住....
唔太近大馬路....
如果彩雲有譚仔就好

彩峰苑以前個位係足球場+籃球場。
果度有條非一般瀡滑梯。。

玩過嘅實知點解。

已經玩唔返

去到一點無小巴個時就覺住坪石彩雲個啲好好

我畢業個年同李主任退休同一年

我屋企人以前住白鳳樓
我出世先搬入彩峰苑
睇返啲舊相
白鳳樓以前有個公園
睇落好好玩
而我細個果到仲有遷秋玩

住左十幾年
金源 成發 污糟到仆街
意樂食垃圾
真係狗也不屌

一個人食天興好有風味

宜家有油漆畫咗個位排隊好好多， 之前想排都排唔到，
車一黎成班人湧埋去

又諗唔到食咩啦晏就

我係玉麟
彩峰以前係球場，果陣落樓下就有波打，仲可以一野穿過就去商場。 起左彩峰之後就阻9住晒所以我唔多中意彩峰

竟然有人同我同一想法

陽光茶餐廳先正 由細食到大
啲雜扒飯

係，不過唔算平。領匯未黎已經晨早執咗

白鳳個邊有個啊婆長期同隻松鼠狗一齊
隻狗吠唔停

細個係彩雲撚，早餐美心，好撚懷念

係，過番彩龍嗰邊最方便係條電梯。無咗宜家日日on99咁行入凱施隔離等𨋢，差好遠

唔係卦，佢d野平？但佢做生意手法真係……好耐冇幫襯過佢

有無甘霖撚起到

朝早等車先攞命 條路又勁塞

德豐d野係貴過出面 以前成日幫襯佢買點數 依家都仲認到我

個老細個女好似唔錯 唔知依家咩樣

無記錯應該98年畢業

我幼稚園係坪石間英皇讀

巴打你都應該30歲有多

無咪金石樓個間！？

係呀

強烈要求係呢個位加安全島 唔洗次次上天橋

強烈要求前少少個路口整返個細迴旋處就真
成日有d傻佬行錯路中入停車場
停車場d車又成世都出唔到黎

冇野好食

報到......

唔好搵我

你係唔係絲打

我都係

你係巴定絲？

以前厭美心悶 而家好掛住屌

舊lift好臭
不過都係要搭

係咪紫霄樓啊
個痴線婆夜晚兩點幾係度鬧啲車嘈住佢訓教
佢真係好仆街

我以前成日蒲架wo

搭的士去彩峰苑 次次都要講白鳳樓 跟住同司機講轉彎停

有冇人覺得成個彩雲範圍內嘅道路同交通設計都係世界級

差到世界級

除左有地鐵一個優點之外，呢區任何一段道路設計，同任何一個交通安排都係錯嘅

我都覺得佢D野係mark高左價錢

以前美心好垃圾喎，而家變左大快活好左好多

係
大閘前停

九點堂起白虹樓永遠上唔到車

咪就棵古樹到

當年成日去你地球場入樽

絲？

我可能同你差唔多年紀?
我小學有去果個公園打遷秋
後尾成個公園清撚走左

長波

hi

我識佢個仔
以前野過波
不過無見好多年

幾樓 相認

果度真係好撚臭，仲要濕立立

我夜晚都成日聽到，半夜就唔知喇
但好似係男人聲?

不過都慣喇
我就住左廿年唔夠
所以無咩感覺
送的士到依家都叫阿波羅落

寧願兜大圈 行馬會電梯上

咁你應該係同ex一齊住啦

點知係阿伯黎

以前有陽光快餐

長波無靚女嫁

果度啲女個波好屌

好長呀

唔係wo
我記得有幾個斯斯文文

買粢飯啦先生小姐

我真巴黎 唔好諗住同我hehe

紫霄

你地記唔記得個陣有條友自稱xman 成日恰尻d小學生請佢打機

個陣我都係受害者

我知你講邊個啦
夜晚有個男人好鐘意唱beyond 有時仲會鳩叫
係老麥巴士站個頭
個女人就住紫霄

我幾鐘意食

細個成日食

玉宇
有冇人知除左成發仲有邊間有送外賣

我都覺住彩雲幾好 旺中帶靜 除左放工時間小巴永遠唔洗等
唉不過又加價

我個fd話好正 但我遇唔到

巴就啱
12樓有條mk妹好似幾正

呢個真 班廢老成日一有車就沖哂上去

識食

成日見都冇賣，下次試下先

係好正

你可以8，9點去白虹樓巴打站附近撞下，多數果度見到佢。 佢都係住彩雲，老是常出現

我唔係個邊lift 遇唔到

巴士站

姿飯食過一次嘔到仆街之後無食過

可能冇乜人知

巴士站喺好多年前（最少15）會有走鬼檔

賣雞蛋仔，格仔餅果d 先5，6蚊一底

屌有聲

似喇似喇
真係屋邨先多呢啲怪人

其實佢養大左好多人
我成日白虹落車都見到佢
如果無左佢我應該會唔習慣

美心
同埋一間補習社 有樂器學
利申係個到學過結他

個間係惠康

仲有間仆街瑋浩書局
入面做野果個哥哥成個高橋梁介咁樣

唔知你地仲記唔記得依家聖言中學果座山
十幾年前爆石唔知重手左定咩
啲石炸撚到周圍都係

好似話炸到去對面白虹樓個巴士站
D人爆哂肛

大堂都有機會撞到
不過我都係見過3，4次

個女保安都幾十歲
巴打識食呀下

果陣新聞好似有影
我仲記得有舊好撚大

有冇人記得1月1號個凌晨有好多差佬係甘霖樓

有差佬響果度開左幾槍嘛
你google下就知咩事

巴士總站16小巴個位根本就玩鳩d 正直既人
區議員無諗到實際情況，純粹為左份有做野而做野
個位又唔係得16小巴
16小巴又唔係一定停正果度
結果d 人一有小巴就衝，理撚得你

初初你覺得d 人好無品，一有車就湧埋去
但當你錯過上車機會越多越要等得耐
你既道德底線會越來越低
然後你就會衝埋一份

我覺得
你邊個區議員諗出來既，唔該你每朝返工時間
親身落去排隊搭下16號
我睇你正常排隊有無可能上到車

甘霖樓

落砰石果條天橋
以前天藍色好靚
依加變左屎綠色
果陣仲不定時有阿伯賣臭豆腐
第一次食就係幫襯佢
好好食
有無人食過

9點等車等到10點先上到

我記得有臭豆腐

彩雲童年陰影
小學三四年班 自己一個放學係坪石行上彩雲
行到清水灣道交界條天橋
有個變態佬邊行邊打飛機
個陣仲要冇其他人 嚇到我喊住行返屋企

利申 絲

有冇人記得好彩酒樓出面間士多有賣燒賣魚蛋，當年蒲網吧必食 最正係豬皮魷魚加咖哩汁

Hehe

唔通你就係個mk妹？

佢真係好似年中無休
一夜晚番就會見到佢
有次岀街點幾至番到彩雲
仲見佢仰度賣緊

我1點幾放工都見過 最後買左一舊做晚餐

但係硬哂好難食

賣粢飯個姐姐住喺星晨樓, 好似係 (幫frd留名)

間野仲係到阿
以前小學放學成日去幫襯
臨尾剩低少少佢會10蚊賣晒比我地

永來香？

點解永來香日日都咁早收

之前有個啊嬸係7-11捉住我講野
佢問我知唔知半夜啲車好嘈
我答知啊，開始黎料，係咁向我怒屌啲人無公德心
我果刻勁想走，真係好煩，係咁重覆再重複
比佢鵝左廿分鐘

之後又試過有個30歲左右女人 成日唱歌但係走音既，又成日嬉嬉哈哈，之後又聊我同佢一齊唱 佢痴精神有小小錯亂

有一個係個樣好似毁容，完全見唔樣，五官好似毑埋一舊，應該係男人黎，會發出好奇怪好嘈既聲嚇人，好似特登嚇人咁，試過晨早同凌晨 佢特登行過我格黎 好大聲發出奇怪既聲音嚇我

仲有好多變態佬

我有朋友都住彩雲好多年，佢話佢未遇過

有時都幾好食
佢幾親切，佢認得我，會同我傾計

個晚直擊成件事

細個去網吧一定食番個醬爆同腸仔 仲要落咖哩汁

呢排朝早多左個男人係白鳳樓下面空地度跳舞

返工時間，唔係日日都見到，但都幾經常

佢d動作又似係識跳果款黎喎，不過講緊哥哥，倫伯個年代果種舞啦

我知你講緊邊個 五官毑埋一舊仲要腫起左一邊
每次見到佢都唔開胃 間唔中係M記都見到佢

大快活果條梯 根本就係後樓梯 又臭
好地地果條拆左黎開鋪

咁多鄰居

細個成日偷入黎你地下面個乒乓波場打乒乓波 次次都比食蕉趕

附近

睇過
動作好風騷

佢整咁多鋪都無用啦 咁貴租 之前個間電腦鋪見佢幾好生意都執 7仔對面個間雜貨鋪都執尻埋

頭一日都有人排
成日有巴士 遇著班仆街小巴佬
下下唔停果個位

其實我已經少左好多搭小巴
有日發覺格16 成$3.2 好似搶錢咁
明明27出旺角先4.9

佢啲豉油辣油好鬼香

我識佢 😂😂

早幾年見過佢 死矮仔 170都無

你當我係
我就屌到你屎忽開花

以前果個老細落左彩虹邨開左間大好多嘅真正小正檔喇
都成十年前有多

聽講好大陣火藥味

由$2搭到而家$3.2
不過住彩輝冇得唔搭，唔想行嗰條斜路

屌佢如果響荃灣$3.2行好撚遠喇

住左彩雲十年 夜晚好撚多痴線佬
有無人成日夜晚凌晨2 3點到聽到個痴線婆鳩叫？

Btw成日覺得彩雲交通好方便

我最初搭係1.4
依加行條陰森山路當做運動算

要唔要一蚊雞保鏢

我廿年前排到去沙田禾X邨
後尾比我屋企輪到彩雲
真係天與地
彩雲方便太多

琴晚佢先鳩叫完

彩虹方便啲，多巴士出唔同地方
彩雲朝早個清水灣道塞到on9

喂 大隻左喎
有無知講緊邊的

自爆

四眼阿叔

真開心樂園係咪最搵錢

粉仔邊間有得食, 求地址

之前喺果頭返工
好隔涉

繡文撚表示晚晚都聽到真係痴撚線
有無人細過讀卓群？而家好似改左名

豐盛街包唔包埋先？

真開心樂團行過都拍烏蠅架喎

唔明佢點生存到 仲要咁大間鋪

其實點解慈雲山都有條豐盛街

其實成日係巴士站個肥仔咩事
個樣又唔似弱智
但呆下呆下咁

好撚肥 成日起馬會出面個個痴肥漢？

我知你講邊個
見佢成日同D巴士佬吹水，好似同D巴士佬好熟咁

佢身上有好濃烈既尿壓味

見過有人同司機嘈起上嚟屌哂老母
除左16號之外，我等過3架68到上唔到，D車勁疏

咁我就唔知

我住豐盛街嫁

佢好似會點下上小巴巴士既人頭

可能一開始係同一條路黎唔知做乜幾開左

落少少平定道都一樣係咁

有個又係痴肥漢黎 不過盲既 有次見到個路人唔小心撞到佢 屌撚晒鬼鬧尻人 睇路啦 行路唔帶眼嫁
惡到佢

有冇人會行過天台平台
成日都好大陣尿味

以前喺慈雲山返學會穿過豐盛街行返屋企

都係，有時係龍翔果邊塞番上黎
好在坐地鐵唔會塞
但開左兩個新站日日都多人到仆街

搵返好多童年回憶
Btw有無聖若瑟上晝班係到

上晝班揮手
有無人知何老師同容主任(好似升咗做副校)而家點
仲有癲婆陸主任同鄔主任都係

包啦當然
自家人

唯一唔好就係除左606之外冇其他巴士過海

卓群中英文幼稚園

我知邊個啦
應該係同我同一座

揮手 我見到歐sir趙老師有幾個都仲做緊

成日行去幫人補習
以前峻炫未起係個爛地停車場
成日同搬母行山行札山道都見到
有無人行過去水庫果頭
以前有個阿叔成日係到放風箏

是咪得我一個讀彩輝間幼稚園
葡提中英文
好耐冇上去應該執左

幼稚園嗰時同個女仔玩得勁fd仲住同一橦樓 但係大個左有時見到大家都扮唔識

住過13年豐盛街

百佳個喇叭壞咗 啲聖誕歌播到死人歌咁 入到去個人都寒一寒

夠鐘落去食老麥

執左好耐 我住彩輝都係讀個間

20年 啱啱搬走

無嫁喇
一係落坪石坐果架111定唔知幾多

可惜…
不如再新認識佢

如果佢無男朋友嘅話

毒撚
之前老麥有個叫阿Lok嘅姐姐好正

早兩年 成個商場大搞 乜都無得食 果時先最慘

上晝班

我阿婆住彩雲 細個成日去佢到玩 特別係暑假 一住就住一星期 我記得我舅父帶我去成發食 沙牛面 好好食
又係好舊既大排隊食早餐 又好好食 係停車場入口對面果啲大排檔 好懷念

十幾年前嘅成發真係同而家無得比
十幾年d野食又大碗又平又好味(唔好計衛生的話)，個飯都大碗過人
而家d野食又垃圾又少又貴，食個lunch頂成五十，量又唔係特別多
最抵死係學人翻新又要豆腐渣，裝修完無耐個抽油煙位岀事，滴到岀面地下一地油

屋邨茶記翻新以實用為主咪算囉
整到依家懶係靚咁真係多鬼餘

留名先
細就個住彩雲
宜家間唔中都有返去，有好多屋企人住彩雲

On撚柒9都唔知啲議員點撚樣做野

玉宇留名
自係領匯翻新完之後成個商場都不淪不類
呢排啲租約到期執笠潮就開始
講真呢條村又老又無錢，後生都好少喺度消費
咁貴租邊有人做生意呀

坪石d車都算多 行落去碧海樓個邊都有好多巴士
彩雲交通其實好好

鄔主任退休啦
講癲無人夠陳育斌黎

查實有冇車去灣仔 唔想落去地鐵站

電腦舖咁生意都收皮

游龍留名 嘩屌 禁多彩雲撚

有次我排第一
當小巴埋站有個呀嬸行去車門度跟住行
當小巴要開門
二話不說我插反佢隊
好好彩得一個位同無人落車
睇信佢咁真心心涼

估唔到彩雲都會有咁多巴絲

其實全部都係巴黎

棍撞棍

彩棍邨

屌
BTW, 尋晚放工時間好多靚女

唔知呢度啲人大約幾歲

彩雲聖若瑟小學人才輩出
其實麥兜把豆沙喉都係來自當年聖若瑟嘅一位學生
對住佢真係好似望撚住隻麥兜咁

自爆吧

廿年彩雲 JJ留名 轉頭去咬個 天興 沙牛 同 雞比意 次次都選擇困難症。。。。

以前細細個得閑無聊就走上飛鵝山玩 行入西貢又得行去慈雲山又得
好少屋邨咁近大自然

彩雲都幾多mk妹

以前係彩雲返學
食成發食到厭

細路果時試過推滑板車上山頂。。。 之後沖落黎。。。 條軚溶左一半。。。 一直在玩命

社區中心夜晚有時有成班mk仔mk妹起籃球場出面d椅到坐 唔知d mk妹質素如何

我係上山搵金絲貓

可能佢地有上lihkg呢

卓群->聖若瑟英小->聖若瑟英中

mk妹係近5,6 先多左。。。。 之前老人村左好耐。。。 因為d妹妹仔大左
btw成日見好多蝗推曬行李 懷疑有人短租比d蝗

依家多左好多蝻就真

你係其中一個

我開頭都係。。 之後先變左玩命。。。 有冇試過係百花林果邊上去？

就黎中女，邊做到mk

咁彩雲 果班又吾可以叫蝻。。。 佢地都冇咩野。。。 細路果時 成日同佢地玩。。

我覺得佢地幾好，只少佢地做m記果陣都幾勤力

有 每次行都好怕個墓

孫中山呀媽係果度。。。 btw吾係一個 係一堆。。。 好多人偷雞葬。。 風水寶地黎

話說彩峰有個女仔又靚又長腿

細路主要 成日大叫同狂跑

中咩女呀 中坑就中坑啦

有邊啲細路唔會大叫同狂跑

有咩所謂

差
正嘅唔使出黎坐

屌我都覺

吾你老母先

無人講彩雲流動痴飯阿姐? 幾好食架wor

社區中心以前地下有個位有三部電腦
小學雞嗰時成日去嗰到玩
不過好似好多年都無再開返

岩岩先有acc一直做 cd rom咪咁喇

係天興 咬緊 沙牛麵 華麗留名

而定諗住去m記

上面有講啊

依家有啲細個啲嘅女仔好黑人憎，好嘈又唔乖
大個左果班就好好
起碼自食其力
我細個都成日同佢地玩
佢地好均真
有次問我借左5毫子，我本來都算
點知佢堅持要比手上面包花生我當交換

去撞下你先 中佬留名

大個果班住左好多年喇。。。 細路仔有邊d(唔) 會吵呀。。。 我地細過咩又係咁。。 係村咩都拎黎玩

住左十年
未食過天興

痴飯阿姐都啱 你真識食

試下喇 彩雲 最好食 沙牛 d 牛吾得 但係個汁就。。。 之前明記都正 轉左手就

住左廿幾年都係長食M記

摺左果排真係唔知點生存

我之前早餐日日食都唔厭
轉咗工就冇食

褶左果排成日食成發

等緊你撞我喎

巴打住曉暉？

成發係懶落街叫外賣先會食(一碗佢都送上山) 。。。 落得去食其他喇。。。

利申住曉暉
以前成日行落去食明記
之後就過幾次手就

轉過幾次手*

返左去訓喇

游龍撚留明

彩雲無食過沙嗲牛 正如溝肥婆唔嘗老泥加美極

本身諗住外賣走
見到你話撞我 改左堂食

成發有故事架。 飲食男女有講過。 10 幾年之前有埋工埸自己打魚旦。

明記先岩 自膠

你呢個例子似係劣食

有無人覺得坪石果邊條天橋幾方便 有時係九龍灣可以行返上黎

曲線冇講明

急屎。。 趕住返屋企

估唔到咁多彩雲巴絲
開左post兩日都仲未沉

各位有無細個果時（起碼20年前）中秋起屋企樓下煲蠟？
試過玩到火舌2米咁高

前面講左

細個成日玩網上小遊戲

我幫你習慣下

佢地果啲唔同我地
我曾經因為讀書同佢地果類相處過一段時間
佢地果啲人打交唔係人咁品

仲壯大緊

依十年都無咩
啲食蕉管得好嚴
以前會去彩峰苑同果邊啲朋友響平台公園玩

中坑住邊棟

有去社區中心打波
都應該知邊個係Alex
相傳佢係Gay+戀童癖 係唔係真
之前細個覺得佢好勁 佢又會教人打波
上次見返佢覺得佢廢到 同埋真係好撚Gay
利申：非Gat，菊花仲係處

唔自爆啦

天興 食沙爹，奄列，奶茶，炸脾。

彩雲

天興奶茶世界級
日日都要飲杯茶走
好撚驚就快鍊成腎者之石

有無彩雲波友 平時上去牛池灣公園打

我都好耐無起個個場打波 上都係上牛池灣公園個個

好高

行上去當熱身囉

好多天興打手 btw有冇人記得二村街市豆腐檔 偷雞轉賣車仔麵 又係好正 有接近廿年之前事黎

除左同佢打波果啲嚫仔，應該唔會有人覺得佢勁
佢只係一個寂寞嘅傻佬

我得閒會落坪石公園打
之前上親牛池灣公園都比人book左場

不如約埋出黎打

原本仲以為彩雲淨係得堆廢老
但平時行過淨係見到班老野既蹤影
到底你地平時匿埋係邊

毒撚唔出街

返工同出街
響彩雲通常都係晚黑

朝辭白帝彩雲間

我無所謂 我彩雲無波友 落親街都無單機

我兩年前有係牛池灣公園打過
依家就去藍田打多

( Show Blocked User - Sky_Croc )

有無人踢波

彩虹邊的乳雲

話唔定我地見過面

見到你

由細住到大

試過有年勁仆街
臨番屋企係咁向食蕉篤灰
話哂比佢地知邊到有人煲蠟

有無彩雲渣車巴打

時雨個面個停車場泊到上7/F 係咩玩法

彩雲d 人無啦啦咁多人渣車?

原來係你

固定位一層

放假先得閒去打

屌你咁又點，好快啲打翻好

我依家放假都無打
起屋企玩2k當打左

啲人開始有錢就真
香港地養車好過養樓
好多都要黎搵食
話時話呢個場算好平

愈來愈少人打波

甘霖??
話說細個朋友響地下想打波，我地會就咁響屋企掉個波落街比佢地

你都係甘霖

唔係
不過我計角度似係甘霖

上面豐盛街留名

.......

最多上過5樓
越上越恐怖，上過一次唔敢再上

揸出揸入先恐怖，係咁轉彎，又多勁高減速波

好驚傷車

講起泊車就嬲
小弟住彩峰苑
但係彩峰苑又無電單車位
諗住泊屋邨停車場
點知佢話彩峰苑係居屋唔可以用
問題係佢又閘住晒成條邨
搞到我要泊街到勁遠
又驚比人搞

入去照泊唔得咩

見過啲"食蕉?"會對車牌兼鎖車
當訪客就每個鐘收錢

咁嚴 咁你又慘d

so9sad

事主又係住彩峰苑
又係無位泊
btw彩峰苑都幾多人上linkg
係咪普遍年輕啲

m記個經理唔覺唔覺 見咗佢十幾年

Btw 岩岩搭16號 有個幾靚嘅mk妹

你地下面條馬路唔係可以鳩泊咩

個肥婆經理?
淨係記得之前有個女仔叫Lok, 幾好的

係 眼鏡肥婆 俾佢西左十幾年面

幻覺黎
星期六日佢會忍下你，平時擺過夜就zip紙仔叫你走架啦

巴打渣咩車？
我都係揸26

我學牌ninja300
買左唔夠一星期
成日上山死火好柒

我都唔係幾鍾意佢

咁撚勤力幾時拉鳩豬經緯呀屌佢地老母閪

等你攞p先一齊岀車

有無開group

排到4月19阿
btw你咩車

住係最猛既啟輝
仲記得細個果時瞓瞓下突然間好似石油氣爆炸咁響，之後先知原來係有人跳樓
每年農曆七月就有人係天井做晒法事
btw有冇人知商場3樓天橋連平台中間條樓梯為乜鳩要整兩道門

開番個telegram gp一係

cbr600f
應該好易認到
全香港都唔知有冇20部

估唔到彩雲友都咁疊馬 以前成日係明麗樓個足球場度踢波，有冇同好

而家百佳，以前好似係樂園既一部分同老人院？
仲記得之前係條冇乜人行烏燈黑火既走廊，通去最出面既後樓梯
其實領匯班商場設計真係好癲，可以同以前完全唔同晒
拆咗巴士站條電梯已經係小兒科，以前屈臣氏條樓梯可以完全消失咗，之後又係第二度開個窿開扶手電梯

整車咪好貴
不過都好過公廁車小忍

好呀 但係要點整？

隔離明麗都唔差
細個去fd屋企 有人跳樓
嘭一聲之後有人大嗌 聽聲都覺得佢崩潰
應該係死者既朋友/屋企人
到以家都好記得
RIP

早排踢完

有無興趣一齊踢

有冇人唔睇wiki可以數得晒彩雲啲樓嘅名？
彩雲每一座樓嘅名都好靚

星期日？ 黎緊兩日有比賽

開group嘅話你地諗清楚
人地開個post比班街坊吹下水share下野
唔係人人都咁想自爆
如果開group就變小圈子，彩雲就會變左兩班人
你地真係想認識其他人就自己搞掂啦

未整過車，買返黎只係行左3千公里

又有仆街響喉 嘈撚到

搞telegram做乜9
吹下水上黎講咪算
有機會撞到實撞到
利伸 幼稚園上面住 兩幢其中一幢

彩雲係咪無人打波 勁多籃球場 一係就無人 一係就比人卜左
利申豐盛

我長期係m記 fans,我估啲職員都認得我

我嗰到有個住24樓既女人有晚跳樓
咁我呀媽咁啱收夜行到屋企樓下 目睹左成個過程
睇你住成個人跳落黎散唒。。。我呀媽嚇到成個月唔敢夜晚自己收工坐lift返屋企
彩雲同坪石真係好多人跳樓

你估下

清水灣道係多啲賽車既
作為電單車學神
每次聽到都心跳加速
但係要訓果陣真係平靜唔到

我都係，我都認得啲職員
話說彩雲間m記零舍好味

你係咪有啲靚仔高高地嗰位

已經習慣左

我果邊除左響喉
仲成日有人半夜播粵曲

彩雲我地揸旗

當我無講過

留名

豐澤樓路過

我自己打左成廿年波都冇乜喺彩雲打過.....
D場隔得太開，聚唔到人就唔好玩

揸爆佢

我小學開始打，響彩雲識到好多波友
只係升學同做野之後先散晒
我地果排應該算其中一個黃金期
果陣間唔時都會撞到上一輩果批
不過依家真係見外來人比賽多一啲

果陣保良，明麗，社區，坪公，彩虹道，後黎牛公果啲都會四圍去打
中學果時打學界間唔中都撞到，有時係對手

屌好撚恐怖

小學 個陣成日放學走上彩雲間網吧打機，以前m記個位上一層個間

有個揸羊改喉都好嘈下

由細開始就係彩雲打波 明麗 陳南晶 坪公都會去下
但人少就真既 而家周不時都會落下明麗射波 成日見到自己中學啲師弟 仲記得以前好多mk妹係明麗中場打排球
利申豐澤撚

明麗個框

一邊太細 一邊太大

啲人成日話去練射波

明麗個場唯一正既就係有蓋
一落雨周圍d人就去晒嗰度

其實佢有蓋都會漏水 雖則真係一落水就好多人

講起藍球
以前有冇人中意落砰石爆籃
不過而家改高左

牛池灣公園 夜晚有時都有一隊人上去打 但佢地次次都齊人 又唔好意思話想跟隊

巴打四邑人

Mk妹打排球 依家唔係度發展啦

四邑係咩黎 無知撚

google it
新會果啲

彩雲唔近地鐵站 巴士又疏到仆街
夜晚又得一架通宵巴番到屋企
彩雲都叫交通方便咁彩虹係乜
利申 好多鄰居

N216?

過海仲有一部 好似N241

中環飲完酒返屋企首選

駁唔到 閒日岀街一夜番就算番到彩虹都無車上彩雲

我多數都行上去 最遠既彩雲其實都唔係好遠姐

都係行少少路jei
唔好咁懶啦

N216咪去到囉

16號好似開到2點？

我每次都係行上去
仲記得以前搭係2.4

大家覺得比領展翻新左個商場 係好定壞

壞多過好

好係多左間惠康，八方，大快活

壞係所有上落位變得好差，樓底矮左好多好有壓迫感，冇左陽光

唔慣
冇左巴士站直上個條大電梯

街市就幾好 多左野食

彩虹其實好方便行上彩雲 相比四順既話

以前百佳大得嚟好好行 細個好鍾意同呀爸呀媽落去買零食
依家係上面細到咩咁 完全唔好行

同埋 為食家族前身係士多嚟
唔知有冇人記得
好殘舊

仲有係成發個層 以前有dvd租
叫百事達 呀爸間唔中租嚟睇

唔係包點先生個間鋪咩dvd鋪

住咗22年

係
而家鐘意行惠康多

漫畫舖都冇了

有冇人小學讀st john

包點先生之前係唔記得係賣衫定賣報紙
賣衫嗰間嘢一直到執都未入過

屌幅圖 好懷念

賣報紙再之前係屈人氏前面高一級上去個位
姐係依加m記果到
有無人明我講咩
以前啲路真係四通八達勁方便

明啊，而家上要落下面勁唔方便
同埋唔明十一點鎖m記側門同個商場門口做乜鳩

而家食m記先

你除左m記仲會食咩
不如食下意樂
桃園
或者過街市買下燒味飯
或者食下牛腩粉
或或者試下天興

因為我夜返
除左麥當勞 無野食

大排檔都係一個唔錯既選擇

落牛池灣食！
夜晚好熱鬧

牛池灣食串燒，我都係近呢一兩個月先知牛池灣夜晚咁多野食

幅圖真係世界級
想當年雖然鋪頭比而家少好多
但就係因為咁至多哂多位比人行 夠哂舒服
相比而家 係呀鋪就多咗 但d路就整到九唔搭八
你望下彩龍果邊 明明小巴站果邊有日光照住 路又闊 行上黎都舒服過人
佢就格硬𠝹一堆位比鋪頭 搞到入面又黑又窄又焗 真係行過都想快d走
最重要係 根本人流唔係多 起咁多鋪都唔知做乜 而家咪搞到一堆鋪都執哂笠

原來咁多鄰居
豐澤撚留名

彩雲M記吉祥物

凱苑餅店 其實係凱施餅店嘅第一間起家舖
陽光快餐

豐澤嘅街坊你好🙈

住過豐澤廿年最近搬左

一講起細個呀媽係個到食過，想知而家仲有無

架小巴真係唔抵
除非好唔想行
唔係都唔會搭

依家文具世代果個位以前都有間CD舖

怪唔知
我以為係山寨
點知有次見到啲包裝袋係一鳩樣
成間舖當堂昇華左

以前報紙檔隔離
一開始係賣錶，之後就賣衫同波鞋

彩雲國既啱唔啱？

有冇人記得咦，大隻左喎個阿伯
好耐冇見佢

啱啱響個窮撚post見到你

前面有人講呀
不過我住左差唔多廿年都未見過
可以講多少少嗎？

依家唔見佢蒲頭

以前仲有個揸住barbie出街個女人都唔見左

要唔要痴返啊稍姐

點解我一個都未撞過

彩雲傻強 都有成日蒲頭嫁 永遠都對住人笑到四萬咁口

差唔多時候要落天興食個麵飲杯凍奶茶

去得多班伙記會認得你有時搭兩句嗲

利申：天興打手，受賄飲過大碗裝滿嘅羅宋湯

我已經食緊m記

彩雲撚

利申：住左廿年

聖若瑟上午校留名先
Btw 16號小巴由2.4加到3.2 不撚知所謂 朝朝都等等等又塞車 因為德望

樓下出入西貢條馬路返工放工時間日日塞到仆街
返工搭16唔好彩搶唔到真係10分鐘都上唔到車
劃條隊係地下d老野照搶

又食!?

彩雲㨢 住咗30年伴月樓，但係我唔會搭伴月樓lift ，知唔知我搭乜lift返屋企呢

彩雲真係咁多年都冇野好食

利申：彩雲大

唔知呀
係咩lift呢

天橋啊叔檔野而家淨係魚蛋腸仔咁滯。之前仲有牛柏葉魷魚

應該都仲大把人食啦

區議員媽媽住我個棟
好人好姐有人唔做走去做工聯會狗

我好小個邊等小巴 試過有車黎個陣真係成班狗衝

係快圖美喎巴打

我覺得彩雲需要一間 game鋪同 dvd鋪 唔洗下下走出去買

啱啱放工嘛同埋我真係一見到個標題就唸起彩雲國

我果陣時搬去彩雲
果間彩雲國貨公司係而家馬會至電器鋪咁大
勁頹

應該係網吧前前身係租dvd鋪 廿幾件前
包點個到都有開過

由細食到大 睇住我大咁制
星期六日會去食 雖然食完會即屙
我都照食

啤貨堆塵
但係好大好多野睇
反而果陣上面一兩層就好少上去

點獲會屙

開一間執一間
依家仲要領展搞

你係咪住彩雲先

包點果間租碟
應該係"歪西"

仲有好多舊時啲水壺之類，去親都當行街

係彩雲果頭返緊工662

搭車好蝦人去

一係就地鐵站再排小

排小巴/行下山

一係就搭到再上入井欄樹前路口行亡命斜落 冇圍欄然後貨櫃車巴士係隔離近距離飛過條路都震埋

入豐盛街u turn唔係仲快咩

因為好污糟
見過好大隻曱甴 唔驚人
清理腸胃

其他果啲見唔到就以為好乾淨？
天興呢啲開放式一眼望晒
污漕極有限
甲由根本有食物既地方一定有
屋企都會有啦
唔好係屋企食阿笨
天興一定唔污漕
每日收檔都洗地
啲枱櫈摸落係乾爽唔油淋淋
你過格離魚蛋粉檔野摸下就知分别
小弟屋企做飲食既
乾唔乾淨一眼睇得出
你最多只可以話舊

呢位巴打好有趣

BTW 天興做到28/2 唔續約

利申 食左22年

彩雲
見到呢個post好激動

Btw 栥飯姐姐依家重有賣緊栥飯架

個post好多回憶

有無人細個成日去搞好彩酒樓d魚
細個成日去對面買魷魚絲餵魚

每次同屋企人飲茶
都會去對面報紙檔果發泡膠飛機
跟住入返去玩
仲有玩飛拖鞋 玩荷仔 玩數碼暴龍機
又會去天橋檔士多買超人魷魚絲草襟章
仲會買CoCo同老夫子

次次飲茶都有收穫 諗返起好多回憶

真係 ？

係 識老闆

發泡膠飛機
我第一次玩都係響彩雲
第一次飛出去果下我-->

呢度啲人好似有返咁上下年紀

瘋狂加租定退休
陽光之後又一間唔做
彩雲就黎已經唔係彩雲
btw香園老闆娘又係住彩峰苑
成日見佢係樓下放孫
陽光果家都好似係

彩雲有無中醫
病到死下死下
西藥食唔好

有
彩雲國貨入面

又少左樣野選擇

感謝

M記中餐完全唔夠人手

早餐

對你無影響囉

就諗住岩岩訓醒
而家去食天興

勁多人 爆場
毒撚唔敢攤枱
外賣回家

我都係
第一次玩果陣覺得好勁
因為平時玩開紙飛機冇可能飛到咁遠
不過缺點就係好易爛

連登依家響一個屋邨有無中醫嘅查詢都處理到

咁又係
雖然一個幾毫一隻
但細個無咩錢就唔捨得

巴打你又咩年紀先

22

23

咁岩早幾年有睇過

12月都仲咁熱

好年輕

其實我都睇過

我響屋但著住T-shirt就算

就步入中女啦

有 早一個月睇完急症零晨點幾鐘去M記食野見到佢仲係到賣緊
屌小學已經食緊佢痴飯

利申fresh grad

馬會舊址 依家係藥房 都有中醫

其實你係男定女

我高小果陣佢已經賣緊

利申: u grad左4年

馬會以前響一邨?
又好似真係…太耐唔記得左
果度有中醫?……又好似係喎…

媽呀記性好差

男或女都係你街坊

以前馬會係而家個電梯格黎
好細間既

係個度幫人補過幾年習
次次落van仔都會買阿菠蘿
間野重係咪度？

我識佢 佢以前唔係咁，同佢一齊搭lift會覺得好驚

阿菠蘿搬左上二樓
搬完間鋪依舊感覺好頹好殘舊

邊條電梯

上左樓上暗角
不過一般坐的士小巴都仲係叫阿波羅有落

之前遇過有個女人揸住bb車，真係帶住個b嘅，係咁大嗌屌你老母同啲唔知咩，唔小心同佢眼神接觸咗，佢話屌你老母望咩望，然後我上到十幾樓仲聽到。留意佢把聲冇停過，我成世都未試過聽咁多屌你老母

link唔續約 唉

23歲咁快叫春
唔好成日食m記應該會年輕啲

dklm領展
佢會唔會係想整到黃大仙堆大排檔咁
懶係高級有冷氣
但成件事不輪不類
然後就大幅加租
諗起都覺得嬲
btw我屋企人叫開天興做屋仔
因為果到成間屋仔咁
但係金源香園果啲就直呼其名

Hi

呢啲大排檔買少見少
唔想有一日會成為回憶

以前成日放學冇野做會去買野食
依家佢個位都冇咩人流

其實見到一間間充滿細個回憶嘅鋪頭執
真係好感慨

重好記得以前d鋪頭架
有間賣魚重有賣倉鼠

可惜此情不再

自爆
好撚大風

果間係係依家七仔對面果度

你真係好癲
日日都食m記

M記打手 好似係

聖約瑟小學下面個小巴站以前係咩地方?

巴打一定好撚肥 日日都食m記

德豐個老細睇盤數都幾緊
岩岩番屋企行過仲對緊數

又肥又毒又柒

我都係岩岩返到屋企

之前養d寵物全部系果到買

以前彩雲好有人情味

以前小學係個頭 成日想入冬菇亭食，但冇入過去食 好懷念以前成日去商場玩滑梯

我小學個陣 生左成廿隻倉鼠 呀媽拎左d去同個金魚佬換木康

德豐啲文具真係好撚貴

起碼貴5蚊

牛池灣個地盤我細個搞到依家
聽伯父講係修道院

諗起之前個post 廢老樂園 整個永遠唔會完既地盤 比d呀伯睇

係咪超過十年啦呢個盤？

佢做到勁夜
咁細間舖，又要對住領賤
心血少啲都唔得
佢果兩個伙記唔知係佢邊位
跟左佢十幾廿年

我記得社區下面班飛仔成日去金魚舖

BTW, 系你老母

彩雲咁多人，有冇彩德？

你講果間應該係老人院黎
二級歷史建築

好新淨喎巴打

不過以前應該真係有間修道院
成個complex咁

我覺得牛池灣上彩雲條樓梯
途中果棟明愛宿舍仲神秘

依家7仔個位？ 以前買過神仙魚

個地盤搞左咁多年都好似咩都冇搞過咁 究竟裡面起啲咩

btw有冇人知以前百佳個位依家變左咩？

個棟宿舍好似係俾人介毒既 閒日唔俾出入

萬寧

個金魚佬叫我賣倉鼠BB 比佢

劏開做m記對出個幾間

今日聽到佢話領展又加租

果度好似拆左依家起緊座新明墅咁嘅野
就起好喇

所以你話有乜辦法生存

好記得以前細個有個啊婆成日係以前m記個位到拎住個碟係到叫係到嗌 我細個好撚驚佢 我小學補習係優譽 隔離係美心 有次同miss講去廁所點知個啊婆係我隔離個一格 屌驚撚到我 不過5年班到就無再見過佢lu

我都有補過優譽 自己去美心個廁所成日驚比人捉走

細個老豆養魚成日去買 2蚊紅蟲

宜家就起好果座野又好似再被人棄置
早排佢連入口位都整到好豪華
整左道黑色有花紋圖案嘅大閘
晏晝都成日見到有啲外藉工人係度開工

但到睇落就起好之際
又無啦啦又拆左道閘
仲搞到成地碎石
工人都唔多見 好似無啦啦棄置唔要咁
完全冇人清理返啲碎石
成件事好離奇
補充：拆閘都係呢一兩個月嘅事
宜家都仲係周地碎石

另外玉鄰樓樓下間野有冇人知咩嚟
乜野門牌都冇 但有時夜晚又聽到有人係入面叫
又係搞到好神秘

點叫法

你而加幾歲 無記錯補左都2年左右 d miss好撚仆街 成間野無咩邊個好

各位早晨

彩雲都有post討論，好感動

我都見到啲碎石
圍住間屋咁滯喎

早晨
返工喇屌

世界之大
無奇不有!!

係呀 都唔知做乜鬼
另外上面有巴打問玉麟樓下面間野啲人點叫
聽過幾次係好似癲佬咁鳩叫

以前都仲有個牌叫明愛中途宿舍，而家好似變左建築練習場咁

玉麟下面有野嫁咩!?
係女青果間就業中心，定心理衛生會果間宿舍
印象中果度有呢兩間

好撚貼切嘅形容

個地盤又係痴撚線，地鐵上蓋超黃金地段
印象中同彩峰同期圍板，封左十九幾年
一落大雨就係咁嘔泥水，但又係落地鐵必經之路搞到路過嘅人超狼狽

呢間野真係搶錢 入面又迫d貨又殘
以前有間港興文具有定會去果度買
而家去文具世代都唔會幫襯佢

我記得有個miss好撚惡
好記得間野有好多答案然後叫我地拎黎對功課

清水灣道條人行路由窄變闊，有天棚變做無，但個補鞋阿伯依然喺到
btw雖然唔係住四順，但見到收工時間29m既巴士站真係戥佢地慘

文具世代執左啦

係彩雲由細住到大 住咗廿幾年
上年先搬走 但閒時都會番下去
果度真係好多回憶 基本上到而家都係合埋眼都識行

又執一間
領展搞彩雲之前
間間舖都幾十年歷史
辦館個老闆都認得我
街市有幾檔繼續有做既都識
但係依加得返堆集團
啲舖頭又成日轉手
咁搞法彩雲邨只會越黎越陌生
越黎越無人情味

唔知東張西望會唔會有日去搞個補鞋阿伯呢
以前中學成日著皮鞋打波
個底蝕晒就拎去補
一對鞋著幾年
岩晒窮j學生哥
又環保

屌係啊 成撚日返去就係叫我地抄返答案
細個唔識野覺得幾好大個諗返先覺得on9
教我既miss叫miss lau 好撚記得佢

我小學都有補過一陣
真係好on9
成箱教師用書比你自己對答案

係時候落街食野

彩雲都有post

住左十幾年 幼稚園同小學都係附近讀

又食m記

Together?

番緊工

我都係落街食 = m記

岩岩轉左返工係彩雲

想問有咩好食既野？

M記
返咩工啊

成發lol

咁馬會記唔記得以前係咩嚟[/quote]

係藥房同眼鏡舖

一講就起底, 不了

m記早餐已食

講左咁多年 幾時先有電梯由地鐵站上彩雲
一落雨就成堆人係地鐘站等雨停

早幾年唔係成功爭取咩

係囉但係又冇左回事
以為隔離個地盤就係起電梯但睇樓上講好似唔係

啱啱追完post

好肚餓

廿頭 間嘢d人好惡 補到6點都可以留到我7點半 因為我未溫好書
我同我老母講 佢話呢間嘢補到d成績好好所以唔比我走

補一至三年班 全部頭10名

好懷念彩雲，小學畢業後最近先行彩雲，我完全唔記得點行，太陌生

好撚肚餓 一陣去m記買個批食先

求救
請問除左天興再行入去果間仆街野之外
邊度有外賣小菜!?!?

點解仆街

貴，同份量少(外賣)
但夜晚得佢獨市，所以無計

求救

落左坪石彬記
$69個西檸雞

彬記小心d 之前送游水曱甴仔

牛池灣有兩檔食小菜都唔錯
一檔係小巴站果頭
另一檔係入少少
兩檔都唔認得叫咩

屌唔撚係呀

下次試下

頭先我阿爸話買$30叉燒好過

牛池灣檔車仔麵都唔錯 仲有串燒食

係藥房同眼鏡舖[/quote]
馬會係彩雲國貨 759 就係 M記

彬記。。 D咪精超重手。。
利申 廚師一名 一入口就食得出
牛池灣 有間 燒鵝 大王 d小茶都還可以 燒鵝就幾好食
不過如果小菜通常 我會29m 落 新蒲崗 (陳儀興)

我成日覺得759隔黎間金鋪用黎洗_錢

幾個姐姐果檔？ 又平又幾正

果間做黃大仙 金會 支持住 應該係

彩雲。。。 最掛住係之前明記 D魚旦 粉

巴打好介紹

唔係可電腦舖黎咩!?

個間金鋪拍晒蚊

759 金鋪 電腦舖
間金舖有分店嫁 小西灣個d屋村仔
拍哂蚊都有錢賣廣告

我鐘意下午茶有時去牛池灣果間唔記得叫咩名
食炸脾+西多+紅豆冰 $28
勁正勁抵食

除左補鞋佬之外，以前斜路個位有間士多仔
唔知有無人記得？
個間士多仔連雪櫃都有，以前行過都諗佢係邊度搵插蘇位

屌依家文具世代個位變撚左名創優品
領匯正一仆街冚家剷

我見到都屌左出聲

不如開個group

By the way 之前港台電視31有套7/80年代劇集係彩雲邨取景，有冇人知係邊一套？

藍色既
有個孖字既？
加十幾蚊有沙爹牛麵果間？
兩個人share一流

我淨係記得有套有阿鮑起靜做
同埋前幾年有套賀歲片都係係彩雲取景

我記得！！我係果度買過糖
果陣都幾大間。。佢後面仲好似生左棵芒果樹定乜鬼
如果有圖就邚

係啊
勁正
我之前會成日自己食

我淨係知万刀甲同stephy套戲黎過取景
之後就係曾志偉套我愛香港

以前去自修室會突登等到下午茶先去果到食
諗返起果年自修既辛酸史

細個係果到執過個芒果
仲記得果日去行山
屋企人話咁細粒不如種左佢
到大個左就有好多芒果食
不過已經唔記得種左係邊

我以前預科都有去自修室
每次經牛池灣街市會比菜檔啲男仔聊

末代Al
讀u既話上年都grad左
時間過得真係快

我記得果檔士多有賣報紙，仲有好多糖賣
平時咁撚猛太陽，都唔知佢啲野點樣賣

可惜屋邨地方，鬼咁多人幫襯

呢度已經係個group

屌，有啲人去自修室都唔撚係溫書嘅

男仔: 靚女，你今日食左M記未呀

好多阿伯睇報紙
揭黎揭去好嘈
有啲師奶帶啲仔女去做功課
懶係唔嘈到人咁用氣講野
啲o靚仔又坐唔定
勁嘈

錯啦
我果間中午晚都係飲奶
所以係：你今日又飲奶奶呀

個自修室真係好窄
好多位
但唔好坐

你好似唔洗番工咁既
仲讀緊書？

Y not both

自爆

我會珍惜每一啖
有無機轉位重開？

嘩
你腸胃咁好嘅，怪唔知日日都可以m記

你唔係話返夜更嫁咩

睇落幾足料喎
食左幾錢呀巴打?

係夜返屋企

好似$25

25蚊係兩年前嘅事

盛惠32蚊

報到
估唔到咁多人

hi auntie

食緊
有返以前既味道
呢啲係咪叫迴光反照

唔講咁多 最垃圾一定係成發 幾年前既沙嗲牛面都似番d人食下既 意樂啦 不過夜晚要飽肚就比較貴 有巴打提及既天興 附近果d都幾好 利申 窮撚只會同媽媽食m記同大快活 彩雲真係好撚垃圾 要食既話一定係落彩虹

試過係成發見到小強同米奇

咁我又好似無 只不過好多時見到佢咁撚難食都咁多人食 真係唔知班人咩心態 除左陪老豆飲果度d咖啡會去 真係比錢我都唔會去食

以前游龍樓果邊有間茶餐廳
姐係依加7仔果個位附近
啲粟米斑腩飯勁好食
斑腩係即炸
小學下晝班返學之前同家姐去食
兩個人share一碟
有無人知邊間

以前彩雲真係好熱鬧
咩類型既舖都有
一落樓又成堆細路一齊係公園玩
仲記得以前小學美勞堂
要用紙皮整間舖頭
我整左間電器舖叫大大電器
點知轉個頭真係開左間大大電器
仲要係幾星期內既事
好神奇

我淨係記得間森記好正 以前大7仔對面
但執左lu

小學時代就係4 5點一落樓就會同班鄰居玩
最正試過十幾人係成個屋苑玩兵捉賊 成日比管理員屌

之前係成發嗌飯佢比少咗火煺
點知佢比翻我時係用隻膠碟上冇煎過好似啱啱係雪櫃拎嘅咁
同有次買完蛋撻比錄時即見到餅櫃入面有隻強
有次嗌魚蛋面望入佢整嗰度，粒魚蛋跌咗落地佢執翻滾兩滾又放翻入我碗面度
同啲啊姐好西，選擇性失明

應該就係果間！
我都諗左好耐先諗返起以前七仔係咩位

Hello ee

除左m記
講起都好撚耐未響彩雲食過野

知呀！
但竟然一次都未去過食就執左屌!!

哈哈好好笑

Agger

你除左m記有咩會食

係舊時m記（係759個位）溫書，有個男仔問過我拎電話，我拒絕左 ，不過我比左幾本英文練習書比佢，應該5-6年前。
之後兩年前撞過佢一次，傾左幾句，好有親切既感覺 ，不過我無問返佢拎電話，
唔知佢而家過成點呢

食痴飯啊姐

你地以前有無去甘霖樓對落個個公園玩 何仔

每日都食m記

井型公屋好處係一戶人嗌交成棟樓有得食花生
啟輝又有人嘈

一個月都唔個食唔食到4次m記
放工番到屋企已經差唔多開飯
放假又懶落街

我幾乎都係
因為屋企人唔煮飯
我返屋企時間唔定
所以成日食m記

報到
到今日先見到有呢個post
原來咁多人

相信大家都知你成日食m記

身邊好多人住彩雲

彩雲其實好多高登仔 我依家相信

番工前食一餐
放工就算屋企有飯食，都會去m記食

你中m記毒

以前以為呢啲舊屋邨多老人
邊會有咁多同道中人
而家

的確多老人 周圍都係呀婆呀伯

後生仔唔會成日無所事事係街流連掛
就算放假都留係屋企休息啦

唔知資深m記食家平時係食開咩咖呢

曾經有一段時間成日去禮賢會玩同埋補習

ching 我補完優譽 小四開始就比人轉左去禮賢

我覺得最近個新包唔錯
麥芝蛋包
雞翼全翼

你地幾大
可能我地曾經交過手
細個成日參加禮賢會啲活動

呢間m記好威威 有McCafe

屌佢成日冇人

我唔記得係3定4年班 因為我係禮賢之後先又轉優譽 btw我95

你咁食m記法都未死
佢都應該尚在人間

仆街仔

[img]你好呀胸棍男[/img]

細個同街坊朋友仔去踢winning

咪臭死，啲人都唔知死晒去邊

而家下午茶淨係識去食桃園

炸脾碗仔翅幾正

食開西多
魚腐米線都唔錯

我怕相認 95

以前細個大時大節成日有攤位遊戲玩
以前d 規模同而家真係冇得比

而家都有
見多數都係星期日喺有蓋籃球場搞
最記得以前中秋係街市樓上個平台會有表演同好多遊戲

95

以前又大又熱鬧
記得有年仲請左朱咪咪
仲有小舞台都會搞

住彩雲嘅朋友，請問山東執左未？

未 喺聖安娜隔離

馬會出面成堆煙摌

全部95？

我差啲唔記得左果度有個平台!
有時會響社區會堂搞，有時響二村天台果個空地搞

仲有隻黑狗

黑狗個呀叔住觀日八樓
成日都放狗岀lift口
有時真係好臭

94

快d叫聲 哥哥 黎聽下

96
哥哥姐姐

屌會唔會大家玩過

有可能
以前會去甘林個公園玩
又成日踩單車踩均成個彩雲坪石
又會去坪石公園玩恐龍sir滑梯
仲有果到有個成3-4層高既爬上爬落有sir滑梯呢樣果樣果啲唔知叫乜

甘霖公園 細個我主場黎

成班咁後生

你93好大咩

92

97

[black][/black]

就到彩雲

估計你既行走路線係 總站落車 m記

唉…溫final溫到好耐無離開過彩雲
好想出去行下

頂
你又知既

落m記行下

m記有咩行
好懷念以前考試之前同fd係m記通頂溫書

真係唔難估

彩雲商場會無咩好行 我會行百佳 759 同12蚊店

好鍾意行12蚊店

嘩你咁影法
小心啲喎

有冇人聽日一齊食天興？

要珍惜了 今日晏晝食

啟晴會唔會有連登仔？

樓主上水

記得屈人寺個位係放米嘅！

幾點先

好似已經就住個倒影黎影

金屬滾筒 以前成日跑去附近山坡滑紙皮

呢幾日日日食
見到我既話say個hi

幾點都得好撚得閒

以前主人係好彩果邊街市中藥鋪比，不過早三年前都去埋彩虹橋。

自己都搬走咗16年。好多年無返過去，大裝後我怕我會唔認得路。 以前彩龍因為就腳好多係清水灣電視城拍戲嘅明星去食，見過梁朝偉。

今日仲打算食下m記

咁多彩雲撚 不過我彩輝

我見過細細粒
係好彩酒樓

十一囉咁

彩雲撚留名
屌 有冇人屋企都停電

番緊學 3點幾先放

我都見過
不過就係彩龍

有電

停到六點 乜都做唔到

落黎食天興 我而家食

黎囉 真？

係啊 坐左係度

咩位置？

面對幼稚園 明記格黎

佢住彩雲

出面定入面

我都懷疑係
因為撞過幾次

出面啊
岩岩食完而家走

下次先喇咁

你未出門口？

聽日10點食囉

啲明星主要去彩龍食飯㗎，佢地同班crew一定坐係最入嗰張大臺食飯，細個時成日見到班明星，已經見怪不怪了

佢住景身樓㗎

九龍灣行上彩雲食野

達陣

你呢個行為同去沙漠擺水有咩分别

攞
自膠

咁我九龍灣番完學 番屋企之前食個下午茶姐

我都想食

啱啱起身

九龍灣唔係仲多野食咩

準備爆post

屋企樓下大裝修 日日勁大塵

識玩一定關窗開冷氣

其實呢個post開起咩台

樓下個看更好慘

唔記得

好似吹水台

鄉下仔正

我都未挑戰過 有機會試下先

推爆佢

樓主開定 召集

條撚準備

瞄撚準備

1

2

3

4

6

屌

5

8

開定post好 一陣爆左post唔知邊到搵番

彩雲朋友集中post(2)

1001